相信政府 - 曾志豪

相信政府 - 曾志豪

NPR圖片

上海杭州四川河南人潮如鯽，都沒有了一米的醫學安全距離。有人乾脆脫下口罩在廣場曬太陽。上海外資超市的人都已經搶瘋了。全國的境內航空訂票數字急速冒升，「數字回暖」，觸底反彈，各省各地陸續復工，打通經濟大動脈。真好啊，門朝大海，春暖花海，相信政府，疫情已經緩和下來，各省多天出現「零確診」，看來我黨的偉大光明對疫情也是戰無不勝。

你就算不信我黨英明，也該相信世界衛生組織吧？中國人民的大救星譚德塞表示中國的疫情已到「頂峰」，更安慰全世界，現在的疫情未去到「大爆發」或者「大流行」的階段，不要引起恐慌。

這位譚生真是好人，雖然是非洲的血肉身軀，卻有着一顆愛中國的心，這的確不能算是「全球大流行」，現階段也不過有32個國家中招染病，世界上卻有200多個國家，一半未夠，當然不算是「大流行」。可是啊，有許多歌手只是去了美加澳門再回到香港開演唱會，已經叫自己做「世界巡迴」啊！如果唱足32個國家，這應該叫宇宙流行音樂了吧？

意大利中招，連意甲也要閉門作賽，維也納居然馬上堵截火車不讓來往奧地利和意大利，實在太不夠義氣，太過恐懼，英國脫歐還是英明的。

我當然相信政府，相信黨的能力，在疫情已經控制的情況下，還要暫停兩會，還要在北京趕建小湯山，還要在武漢擴建方艙醫院，還要各地的殯儀業仝人前去支援，這肯定是疫情好轉的先兆啦！我真的要相信政府。

香港政府也要相信，迅速封南韓關，讓之前罷工要求封關的醫護慚愧了吧，政府其實有封關的決心和魄力……甚麼，你們要封的不是南韓，是深圳邊關？可惡，為甚麼23條還未立法，你們要求香港對內地封關，還不是「分裂祖國」，危害國家安全？

我是真心相信政府的，咳咳，你要帶我到哪裏，為甚麼把我裝入袋中，別封上拉鏈，喂！聽到我的聲音嗎？喂！

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

Push